21:10 深水埗長沙灣荔枝角不停站

fuck

推

退美孚？ 美孚四通八達

POSH

而家黑警大撚哂? 可以話唔停就唔停?
根據邊條條例叫地鐵飛站?

九龍塘好似近啲

MTR大股東係港共

快D BE WATER

長沙灣廣場 8半已經落左閘，平時10點先關

好易中伏黎

點解冇人諗起石硤尾

同埋個頭工廠區，大型民居要美孚/深水埗果頭先有

唔好中伏

轉場玩仲開心

推比前線睇

最壞情況 籌錢比佢地訓

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

撤退路線：
1. 向嘉頓縮去石峽尾
2. 向南昌
3. 向太子
排名不分先後

去南昌站！！！！！

深水埗西九總區應該係派曬人出去無人守，所以最先封怕你地愈聚愈多，講激烈果邊一d都唔激